聽日全體和勇蒙面遊行兼升級 反緊急法+蒙面法

今次一縮就end game
一定會有更多法例繞過立會通過

地點待定

出
唔出

今晚

好 就今晚！

仲聽日 今晚啦

今晚18區起義

全民起義前數小時 有咩想講

正仆街

依家一捉就告得入 要玩大啲 唔好慳左個刑罰

今晚見

今晚反轉香港!

Tui

今晚十二點前都用唔到黎告你,重等聽日

今晚18區嘉年華+94個黨鐵車站巡遊

放工18區

立完法人人都蒙面 睇下你拉得幾多個 一拉d人就群毆拒捕 睇下玩到幾大

ALL IN

今晚18區嘉年華+94黨鐵站巡遊

今晚18區

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！